而家唔興買二手野?

早五六前, 執執埋埋d 舊野, 放上去香討又好, 肥花又好, 幾廿蚊拎走佢唔好阻地方.
但今時今日免費都冇人拎, 年幾前 friend 執屋先比左張 r9 290 我
有時執埋d 唔係話最 top model但又未至於 outdate 嘅野, 例如 d 5G N router, DDR3 ram, heatsink 等等, 應該都仲會有人用嘅野, 但係放出去 carousell 又冇人問
香港又冇乜地方回收, 下下都儲幾年儲到真係 outdate 就落垃圾筒污染環境又慘
而家唔興買二手野咩

早五六年前

香港收電子舊野多數係收買佬拎去賣

而家條街都少左好多收買佬

係咪你啲野太舊太核突
到依架都成日用carousel defever fb lihkg賣野
都好快賣得出

大把人買二手內衣褲

唔係啦, 我 keep 野都算新, 我都試過有條99% 新嘅 DDR3L, 買 NAS 送, 但買 NAS 果刻我已經買埋 16GB RAM 打爆, 所以只係拆出黎就賣, 又冇人要

我要我要

唔係想喺呢個post 放野, 與其搵人畀魚, 係想學捉魚

你想捉咩魚

放上HKEPC

r9 290, 5G N router, DDR3 ram, heatsink
除咗Intel Heatsink冇改過腳位
我想問有邊樣唔係嚴重outdated

有無大型二手店推薦,想實地睇下同買

DC囉, 大把二手佬搵你啦

邊有二手店
巴打中意比人食差價？

都要見到實物先至知有無需要 驚喜好多

你SET個價太貴,
咪要長時間D先放刑,
你講果D野仲大把人會收

好多衫著一次無著唔知邊度有得賣

你 set 搵水魚價咪冇人接
唔係要教你點搵水魚呀？

Dc fever 大把收賣佬，你賣唔出真係可能因為太貴

免費都貴, 唔知點賣囉

早幾年試過 printer 冇哂墨, 部機放上 yahoo 拍賣, 免費都有人接, 而家 yahoo 拍賣又收左皮, 都唔知而家d 人放野去哂邊

隔離賣物所咪大把人放野

版規又嚴、太過小圈子、唔易升級做中級會員

r9 290/
d 5G N router
DDR3 ram
呢D免費放上DC一定CALL爆你機
咪玩啦